點解連登仔成日俾人利用!

係咪連登仔唔夠出面D人奸

幫人托市,俾錢人賺,成日幫人做嫁衣